[46]你地裝後波CAM定係Parking sensor 架?

換左架車, 上手冇留低個cam又冇裝sensor, 諗緊裝邊個好。用開sensor, 朋友話用cam 有好多死角

大家用咩多?

裝sensor 夠用
有錢就裝埋鏡頭

乜都無用，直接伸個頭出窗睇

原裝有晒

得sensor

停車場有時好窄 , 伸唔到

又SENSOR又鏡頭好似好重覆咁

窮撚渣2手車 , 高年份

車兩樣都有
你如果是旦揀一樣就泊車cam

一定係車cam, 所謂死角睇鏡就夠
貨車都同16座都係用cam, 唔係sensor

是但一樣已經夠，泊車係睇鏡，呢兩樣野係用黎防盲點（即係有條撚屌細路企係你車尾又矮過你後窗）

利申兩樣有哂

Why not both

揸貨van無得講
但揸一般私家車，知道自己前後幾長就乜位都泊到

撞到野就停

Me too

冇嗰啲先會話冇用

有時啲人會話唔好用泊車鏡，後波雷達
心諗：而家唔用唔通撞完車交完學費先用咩